啱啱向職員舉報有人搭頭等唔拍卡

係九龍塘站睇住有個3x-4x歲的肥婆 係隊尾混入去
之後向職員report個肥婆,個職員講咗句(好嘅,唔該晒你) 之後居然係問車廂(有冇人係未拍卡架) 而唔係捉個肥婆出來check. 之後關門 比個肥婆走甩左

我決定以後放學 等車期間 都會係九龍塘站留意呢啲人,然後舉

垃圾小黃人

呢啲人連小便宜都貪 , 我就舉報晒你地
放學抽10分鐘時間 放喺你哋身上又點話

試下用佢

以我所知 應該係有部機可以check你八達通有冇買頭等(或者check 飛),個職員應該嫌麻煩所以唔搞.

你唔俾人用頭等單程飛咩

正解

佢由拍卡(入閘)個下都係行我前邊
所以我先見到佢 冇拍卡入頭等

嘩 繼續兜

返工時間要用站內緊急停車制

你黎?

咁你唔信咪算 亦冇必要迫你信
反正我以後都會留意邊啲人冇買頭等混入去
可能係你地眼中係一件小事
但我覺得咁做好唔公平 咁全部人唔使俾錢都可以入去啦

之前都試過 成個車廂靜係隨機抽幾個查飛 包括我
d蝗反而冇